向聽日仲敢著德國波衫出街嘅人致敬

明知比你地班友恥笑
都忠於自己愛隊
呢份勇氣好難得

所以大家要對佢地致敬